# Proyecto Leela

Ojo animado controlado por actuadores.

El comportamiento del ojo, estará implementado en lenguaje python, y corre en  el espacio del usuario.

Los modulos de driver, que controlan los periféricos de joystick y  sensor de luminosidad, sera implementado en lenguaje C y assembler,
que correran en espacio de kernel. 



